{
    "identifier": "24-stand-la-fabrique-du-numerique",
    "slug": "stand-fabrique-du-numerique",
    "type": "stand",
    "floor": 0,
    "room": "",
    "organization": "",
    "name": "FABRIQUE DU NUMERIQUE",
    "logo": "24-stand-la-fabrique-du-numerique/logo.jpeg",
    "image": "24-stand-la-fabrique-du-numerique/logo.jpeg",
    "description": "Vous souhaitez vous former dans un m\u00E9tier du num\u00E9rique.\r\nLa Fabrique du num\u00E9rique propose des formations num\u00E9riques avec des pratiques p\u00E9dagogiques innovantes.\r\nNous avons aussi ajout\u00E9 un accompagnement socioprofessionnel individualis\u00E9 qui contribue \u00E0 la r\u00E9ussite des apprenants sur la suite de leur parcours.\r\n\r\nLa Fabrique propose \u00E0 pr\u00E9sent deux types de parcours, pour former aux r\u00E9seaux sociaux, au d\u00E9veloppement web et aux r\u00E9seaux informatiques.\r\n\u2022        un parcours d\u20191 mois d\u2019initiation destin\u00E9 aux femmes.\r\n\u2022        un parcours de 4 mois, dont 3 semaines de stage en entreprise.\r\nSur le stand venez d\u00E9couvrir l'int\u00E9rieur d'un ordinateur, et vous renseigner sur nos formations.",
    "slots": "10h15 - 17h30",
    "registrationUrl": "",
    "links": [
        {
            "label": "",
            "href": "none"
        }
    ],
    "documents": [
        {
            "label": "Formulaire d'inscription",
            "href": "none"
        }
    ],
    "speakers": ["virginie-lefebvre"]
}
