{
    "identifier": "27-stand-transition-pro",
    "slug": "stand-transition-pro",
    "type": "stand",
    "floor": 0,
    "room": "",
    "organization": "",
    "name": "TRANSITION PRO",
    "logo": "27-stand-transition-pro/logo.png",
    "image": "27-stand-transition-pro/logo.png",
    "description": "TRANSITION PRO Nouvelle-Aquitaine aide les salari\u00E9s du secteur priv\u00E9 qui souhaitent changer de m\u00E9tier, se former, cr\u00E9er ou reprendre une entreprise, valoriser ses comp\u00E9tences, faire reconna\u00EEtre ses connaissances \/ comp\u00E9tences professionnelles, \u2026.\r\n\r\n Transition Pro g\u00E8re diff\u00E9rents dispositifs afin de vous aider \u00E0 concr\u00E9tiser votre projet professionnel: \r\n Projet de transitions professionnel (PTP): ce dispositif permet de s'absenter de son poste de travail pour suivre une formation afin d'acqu\u00E9rir de nouvelles comp\u00E9tences, dans le but de changer de m\u00E9tier ou de profession.\r\n https:\/\/www.transitionspro-na.fr\/je-suis-un-e-salarie-e\/cpf-ptp-salarie\/\r\n\r\n Dispositif d\u00E9missionnaire: ce dispositif offre la possibilit\u00E9 de d\u00E9missionner afin de mettre en oeuvre un projet professionnel (impliquant obligatoirement la mise en oeuvre d'un parcours de formation et\/ou une cr\u00E9ation ou reprise d'entreprise) tout en percevant l'allocation ch\u00F4mage.\r\n https:\/\/www.transitionspro-na.fr\/je-suis-un-e-salarie-e\/dispositif-demissionnaire-salarie-e\/\r\n\r\n Certification Cl\u00E9A: ce certificat professionnel a \u00E9t\u00E9 cr\u00E9\u00E9 pour les salari\u00E9s ou demandeurs d'emploi qui ont peu ou pas de dipl\u00F4mes mais des connaissances de base et de l'exp\u00E9rience.\r\n https:\/\/www.transitionspro-na.fr\/je-suis-un-e-salarie-e\/\r\n\r\n Validation des Acquis de l'Exp\u00E9rience (VAE) : ce dispositif permet \u00E0 toute personne, quels que soient son \u00E2ge, son niveau d'\u00E9tudes ou son statut, de faire valider les acquis de son exp\u00E9rience pour obtenir une certification professionnelle.\r\n https:\/\/www.transitionspro-na.fr\/je-suis-un-e-salarie-e\/vae\/",
    "slots": "10h15 - 17h30",
    "registrationUrl": "",
    "links": [
        {
            "label": "CPF, Projet de transitions professionnel - Salarié",
            "href": "https://www.transitionspro-na.fr/je-suis-un-e-salarie-e/cpf-ptp-salarie/"
        },{
            "label": "Dispositif démissionnaire",
            "href": "https://www.transitionspro-na.fr/je-suis-un-e-salarie-e/dispositif-demissionnaire-salarie-e/"
        },{
            "label": "Je suis une salariée",
            "href":  "https://www.transitionspro-na.fr/je-suis-un-e-salarie-e/"
        },{
            "label": "Validation des Acquis de l'Expérience (VAE)",
            "href": "https://www.transitionspro-na.fr/je-suis-un-e-salarie-e/vae/"
        }
    ],
    "documents": [
        {
            "label": "Formulaire d'inscription",
            "href": "none"
        }
    ],
    "speakers": []
}
