{
    "identifier": "3-transition-pro",
    "slug": "transition-pro",
    "type": "organisme",
    "floor": 0,
    "room": "",
    "organization": "Transition pro",
    "name": "Transitions Pro Nouvelle-Aquitaine",
    "logo": "3-transition-pro/logo.png",
    "image": "3-transition-pro/logo.png",
    "description": "Qui sommes-nous ?\r\n\r\nTransitions Pro Nouvelle-Aquitaine est une association qui accompagne les salari\u00E9s du secteur priv\u00E9 et associatif (CDI, CDD, int\u00E9rimaires et intermittents du spectacle) souhaitant changer de m\u00E9tier et faire \u00E9voluer leur carri\u00E8re professionnelle. \r\nComment ? Gr\u00E2ce \u00E0 diff\u00E9rents dispositifs permettant aux salari\u00E9s de concr\u00E9tiser et financer leur projet professionnel ! \r\n\r\nServices : \r\n\r\n> Le PTP (Projet de Transitions Professionnel) qui permet au salari\u00E9 de s\u2019absenter de son poste de travail pour suivre une formation afin d\u2019acqu\u00E9rir de nouvelles comp\u00E9tences. \r\n> Dispositifs li\u00E9s \u00E0 la pr\u00E9vention de l\u2019usure professionnelle\r\n> Le Dispositif d\u00E9missionnaire qui offre la possibilit\u00E9 au salari\u00E9 de d\u00E9missionner afin de mettre en \u0153uvre son projet professionnel de formation et\/ou de cr\u00E9ation-reprise d\u2019entreprise tout en percevant l\u2019allocation ch\u00F4mage. \r\n> La certification Cl\u00E9A qui permet aux salari\u00E9s qui ont peu ou pas de dipl\u00F4mes d\u2019attester, par l\u2019obtention d\u2019un certificat, de leurs connaissances et comp\u00E9tences. \r\nTransitions Pro Nouvelle-Aquitaine c\u2019est \u00E9galement une offre de services compl\u00E8te, enti\u00E8rement gratuite et adapt\u00E9e \u00E0 chaque \u00E9tape du projet professionnel du salari\u00E9 : ateliers d\u2019information, webinaires, rendez-vous en visio, accueil physique avec ou sans rdv, espaces en ligne s\u00E9curis\u00E9s, d\u00E9marches d\u00E9mat\u00E9rialis\u00E9es, \u2026",
    "slots": "",
    "registrationUrl": "",
    "links": [
        {
            "label": "Site Transition pro",
            "href": "https://www.transitionspro-na.fr"
        }
    ],
    "documents": [
        {
            "label": "Formulaire d'inscription",
            "href": "none"
        }
    ],
    "speakers": ["marie-pierre-de-lepinay","nathalie-couesnon"]
}
